YouTube全面淪陷 講武漢肺炎全被「黃標」公開Youtuber數據

最近好多政治評論員既片都被「黃標」
相信係中共網軍瘋狂report

被黃標既片會被限制流量
View數會大減
唔會上trending
因為佢會假定條片唔適合大多數人睇
唔會推薦比人
而且大量減少Youtuber廣告收入

聽下其中一個受害Youtuber講咩

（中文字幕）Google全面收緊言論自由？武漢肺炎令YouTube「黃標」泛濫，全職創作者該如何自處？

睇埋大J以資深Youtuber既身份講解

藍色Youtube圈冒起和對抗方法

以下係蕭生同西門梓
最近d片既數據
蕭生View數多過佢
但comment量西門梓係出奇地多
好多片都遠超蕭生

蕭生

西門梓

你話佢一定係好多水份
無錯我都相信有水份
但唔知有幾多%

而且呢個亦都係事實
點解佢會短時間內爆升得咁快
（某程度上佢呃緊YouTube錢）

大J講得無錯
藍絲係好中意將d片”廣傳開去”
藍屍Youtuber亦不斷呼籲佢哋啲支持者
將d片”廣傳開去”
係d廢老group到傳黎傳去

而黃絲比較懶做呢d野

中共網軍要report我地阻止唔到
要突破被黃標限制流量既封鎖

抗衡方法就係要增加互動
姐係多
Subscribe, Like,
Comment, Share
真係唔好懶或者孤寒
呢d野永遠唔怕多
要”廣傳開去”

當然
我地亦可用同一方法「黃標」返對家
睇呢個 愛回家做愛 巴打既post
有好詳細既report資訊

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

另外Youtube既運算法
睇片時間亦好重要

例如條片你由頭睇到落尾
證明你好Enjoy
咁就佢就會認為你係中意
推更多類似既比你

如果你睇小小就skip左證明你無興趣
咁佢就會減少比你再睇到類似既影片
不斷自我學習

而呢個運算法係Individually既
姐係你唔中意
唔代表佢會減少推比其他中意既人睇（藍屍）

所以用你地家中既廢老AC去dislike, report
比起用自己Account 作用應該大好多
因為可以影響埋其他藍屍觀眾（我估）
用佢地AC喪睇黃片比Like都有效
仲可以較快2x時間睇

總之要令Youtube知道呢個用戶
對咩片有興趣 對咩冇

現在既網絡世界好多時都係一個圍爐機制
你要保持清醒
唔好不知不覺比佢控制你
要知道點樣玩返個機制

push

推

Tui

Push

一直做緊 more

Push!

借位一推
[黃色Youtuber推介] 藍絲都變勇武!? 拆解藍絲心理變化｜左膠又為何仍是左膠!?

本來呢個Slot我想出片，但 #YouTube 多次無理黃燈，我覺得夠喇， #Google 係唔係要 #Trump 出手搞掂你間公司？

有用post推

人地搞撚到我哋啲channel摺哂，外面仲有人話狙擊咗偽黃先重要過藍色
狙完之後真自己人死撚哂

細良都講會搵莫乃光幫手，至於網民應該上 twitter 煲爆話 youtube 係老共傀儡，聯同中共打壓香港言論自由，forward 埋俾外國記者政客。

大家快啲follow我IG page啦！
會有最新文宣，新聞同活動睇㗎！

IG: save_hong_kong

推
黃世澤其實都高汁，但連登少人提⋯

youtube
facebook
全部奶共
點解美國唔理？
美國政客同美國媒體呢？

推比更多人睇

新戰場

Youtube都輸唔配做連登仔

值得做
大家一齊做

巴打識貨
2020 中國瓦解
脫華入歐 唯一出路

Subscribe, Like,
Comment, Share

以下係成績表
唔該大家繼續report

世澤兄睇野好準
睇佢係學到好多
但同時會因為太早睇到未來而感到絕望
Btw佢講支那人搶曬香港超市啲貨我唔太贊同
我覺得係c9搶購力太勁

大J 講得啱

黃絲啲人好少畀鼓勵

藍屍班仆街就因為好似做任務咁做
就 like, comment, share ...

多d人做

要贏狗共既 youtube 戰

黃絲一定要當自己打機咁
做齊全部對黃絲youtuber 有好處既野

有本書叫人性的弱點

入面有講你要叫人有效率咁做嘢
首先要鼓勵贊美佢
呢個道理我至今銘記於心
所以我會選擇以正面嘅態度回應佢哋
就算批評都唔會用一d好harsh嘅字眼
講錯嘢就即刻道歉

係時候有心人另起一個啦，Youtube都係當年巴士呀叔事件先多人知道有個網叫youtube。

態度正確

但好多香港人都唔鍾意「認同」人地

武漢肺炎玩黃標呢啲嘢需唔需要喺Twitter 搞大佢先？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

PISH

一方面要report，另一方面都要說服中間嘅人，話晒人哋有水喉，佢哋嘅report同繁殖能力一定係勁

利申：尋日report咗呢條仆街

樓主好波

好開心又見到樓主開post追擊

其實應該搵twitter嗰班KOL去做呢啲嘢，但twitter嘅形式決定咗佢上面鍾意嘲諷嘅人多，肯講長篇道理嘅人少

一人做多一步結果會差好遠 加油

垃圾支那狗學咩人上YOUTUBE

好快又會開返

但都要做
要黃標佢

點可以咁易放過呢d7頭
幫我推

youtube戰線唔好比佢停

其實係咪唔會睇到邊啲片係黃標？
只有創作者自己公開先得？

推推

cmcmcm
like我不嬲都會做 不過cm真係要從今日開始cm多啲

抗衡方法就係要增加互動
姐係多
Subscribe, Like,
Comment, Share
真係唔好懶或者孤寒
呢d野永遠唔怕多
要”廣傳開去”

鄺仔鼓勵大家打呢場仗

開住自己人channel係咁loop片有冇用

高汁分析post

整個每日黃絲youtuber playlist 被人loop
有冇得諗？

冇ban仲睇到

開始宣揚一個概念:
見親黃營嘅Youtube片就 Like + 留言 "Push/推" 再Share上Group

推
點先封鎖到佢哋

我建議雙線 up 片， LBRY 係 decentralized YouTube 所以唔會有審查！再者 view 數都係會有錢比番 content creator ! 可以用 LBRY 做 backup

佢有得比你好快 YouTube LBRY sync

知道 YouTube 伏就快快轉，就好似棄 WhatsApp 用 telegram 咁！！

有位 HK YouTuber 做過介紹！！

雙線 update 搶佔 market!! 起碼可以比 YouTuber 可以放心比人黃標，因為可以係 LBRY 到賺番啲錢！

抗衡方法梗係推俾senator/rep睇
叫佢哋屌鳩Google YouTube要佢哋正視問題啦
逐個撳邊夠支共啲五毛同bot軍鬥

試下用下 LBRY la

我建議雙線 up 片， LBRY 係 decentralized YouTube 所以唔會有審查！再者 view 數都係會有錢比番 content creator ! 可以用 LBRY 做 backup

佢有得比你好快 YouTube LBRY sync

知道 YouTube 伏就快快轉，就好似棄 WhatsApp 用 telegram 咁！！

有位 HK YouTuber 做過介紹！！

雙線 update 搶佔 market!! 起碼可以比 YouTuber 可以放心比人黃標，因為可以係 LBRY 到賺番啲錢！

所有人都要打返起Yt戰線 like comment share subscribe

Like

M

有

好難一時三刻轉

要比多啲人知

樓主可以考慮pin左佢

GOOGLE 真係冚家剷中既冚家剷

而家仲唔轉，等人慣左係 YouTube 比人打壓，就唔會有人肯轉！！因為大家都噤聲

支那網軍

pish

要繼續嘈

嘈到去美國政府果度

唔係嘅話啲商家會為左錢繼續奶

agree

推，繼續努力

Chinatube
Coogle

請試著這樣說

依單野要搵所羅門幫手

推！

咁大聲
對家會抄

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel? (2)

我記得之前有手足好有心分配曬工作出嚟
不如定期開post 冇突發情況就長佔熱門一段時間
將youtube成為其中一條戰線去打
每日係熱門提醒大家做任

睇完youtube記得：

Subscribe, Like,
Comment, Share

tui

正啊

youtube 戰線

班風向撚最鍾意捉鬼
未打對家自己先內鬥死

MIHKTV 1台都解咗封.

召集所有投訴師

黃youtuber們是時候崛起了

有錢做咩都得

開playlist autoplay 啦

全部subscribe 哂佢 認真睇片（2倍速）
like comment

啲廢老真係好得閒24小時做5毛

推呀超有用

因為老人家真係好鍾意睇片係車上面播到大大聲

人地成班專業網軍
你唔講佢就唔知咩

但我地呢邊唔大聲d
自己人根本唔知

推！全民資訊戰！

光復香港

點解要幫人賺錢 格硬spread開去?
黃色youtube 我就要幫佢賺錢?

Like comment share
Work from home 齊齊做鍵戰
連鍵戰都輸就死啦

仲有
大家除左睇youtube之外
仲要推比美國知
google奶共都奶都出曬名
而且美國企業
係時候要美國搞搞佢

開始言論打壓洗地

要靠國際戰線
講晒成個k100計劃比佢地睇
搜集證據

推. 我全家都黃. 同埋老豆老母都冇FB, YOUTUBE

咁前題緊係你要認為d資訊正確
值得spread開去啦

唔好斷章取義
簡單化成個概念

武漢肺炎 班友賺好多VIEW

有手足還押150天聽日上庭

大家幫手煲大佢

其實要係時候轉平台去Twitch, youtube鬼婆係有心玩野冇計

討論完陸浩同男人etv未呀? 對家靜靜地贏緊啦

我老友啤梨哥.......唔係，係生果哥

仆街youtube搞咩撚美資

我想講好多人想做youtuber kol 搵錢
完喇 又一次網破

中共真係最驚d人煲大武漢肺炎
所以我地越要講多s

up同一條片去唔同video platform姐
試下冇壞

831

講真 呢個階段 一次少人過一次
我地係咪仲有本錢割蓆？
好老實講 冇
淺黃偽黃又好 中立撚又好 拉到就拉啦
如果要咁harsh 香港黃絲7成都偽黃啦 我朋友勇武左半年 宜家保緊 淨係可以食下黃店玩下Twitter 唔通佢又偽黃？
可能你屌我好浪漫化 但講得出光時口號 我就當係同路人
係同路人 我就盡量唔撚割 唔撚批鬥
因為我地冇本錢去割啊 屌你老母
學下藍絲黑警嘅不完美要改善啦

香港都未撚贏 8個月 我淨係知我地輸撚左幾千個手足 我地現階段有咩資格去清算其他人？

如果你真係好撚嬲要搞鳩男人eetv
冇問題 但unsub完佢屌柒完佢 麻煩幫幫手report KOL100嘅撚屌 + comment like sub 其他黃you tuber

講多句 連登宜家滲透得好勁 好多風向撚
大家記住初心
凡事都要諗
光復香港 時代革命

Pish

睇完大J咁分析，冇得鬥，放棄YouTube平台吧，黃絲心態係享用咗free content就算，點解要幫你宣傳，嗰種唔抵得人紅，唔抵得人搵錢嘅心理，令到黃圈要用YouTube同藍絲鬥係冇可能，呢個係點做人嘅問題，係人嘅本性，冇得搞

笑死 呢到個個話要推要share又盛
但係條片都係得幾千人睇

絲打好落力，forever P推唔郁都要推

除非直接向美國國會建議整頓呢個平台，從高層次角度去打呢場仗

請廣傳

呢個有用要推

放棄？
我係你
我會呼籲人改變心態

佢岩岩先upload
同埋佢呢幾日佢已經多左好多
Youtube要慢慢草

p

saiho 尋日都出咗條片介紹呢個柒頭

PUSH

買premium睇片會幫到youtuber攞到廣告以外嘅收入,對於要靠廣告收入嚟營運嘅youtuber嚟講好重要
而且仲可以唔使睇廣告同埋有youtube music

利申: 買咗

屌你老母而家黃世柒都有人追捧

仲有好多連登仔屌鳩大J呃lik

Push.

btw個channel可以復活，大家要加油report
btw我大學個secret page以為俾人report，1.0開到4.0都收埋皮，Facebook應該易過YouTube

好似真係冇人知Youtuber黃色圈最重要嗰環係乜

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

好人三步
Comment
LIKE
Share
做齊CLS，好人一生平安

除咗呢樣，仲要幫手去推到比美國國會開聽證會叫Google班撚樣上去解釋下

幫你置頂

呢啲重要post又唔推 日日係到批鬥

世澤好似有出文章講關於呢個主題

posh

甴近平

黃標係廣告商決定，唔係真係google想做鳩你
廣告商唔想喺你呢個題材嘅片度賣廣告就會要求google比黃標你
啫係果D垃圾手機game公司

cls P 牌。。無人理，手動傳出去囉！！！

有啊！你手動轉咗出去未

[YouTuber 入] 有黃標，唔怕！用 LBRY la

靜到
搞到我要瘋狂係 post 留 comment

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

太早？未瞓醒啩

推呀

根本係平台問題
唔解決源頭 跟佢遊戲規則玩哂鳩氨

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

youtube出手維穩

好似youtube之前個團隊出左係片講暫時講武漢肺炎既片都會黃標,冇人落廣告咁話

多謝手足講解!!

問題係YouTube 要封維穩ac
好似twitter 咁
佢唔做野，最後累死自己

救屋企人3步曲
1.取消訂閱
2.Dislike
3.舉報

轉平台

屋企冇野做,唔想睇果d唔該用另一個mon不停播片, 比like

咁簡單都做唔撚到就咪撚學人反共產黨

其實呢個時候就係要考驗香港人有幾團結
一齊支持黃圈youtuber

試下用下 LBRY la

我建議雙線 up 片， LBRY 係 decentralized YouTube 所以唔會有審查！再者 view 數都係會有錢比番 content creator ! 可以用 LBRY 做 backup

佢有得比你好快 YouTube LBRY sync

知道 YouTube 伏就快快轉，就好似棄 WhatsApp 用 telegram 咁！！

有位 HK YouTuber 做過介紹！！

雙線 update 搶佔 market!! 起碼可以比 YouTuber 可以放心比人黃標，因為可以係 LBRY 到賺番啲錢！

幫手推新平台！！
[YouTuber 入] 有黃標，唔怕！用 LBRY la

[YouTuber 入] 有黃標，唔怕！用 LBRY la

希望轉平台既你！幫手推下呢個P 牌無力

google已被統戰

推丫

推返上去先

周庭最新片已驗證, 即時黃標

仲爭12萬破百萬views 快訂閲㩒鐘仔like share comment 寫表揚港台信（附頭條新聞post整合）

其實有無試下如果單純係煮下野食果 d 有無被黃, 試下係咪針對人 ?

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

唔洗講咁多 做

點為之黃標

有冇 人擺LINK
我幫手SHARE 推推推

聽聞大中華地區的審查係大陸人做...

推呀 香港死啦

推POST

段片唔會落廣告 無收入
就咁普通一段片黎

藍營大哥同一命運！😀😀

我指何志光！😀😀

藍屍直播1千人都冇

水份好濃

煲上國際

三萬,thx

一次楊晒支那D腳出嚟慢慢執 好事

YouTube容許呢個情況發生，同支衛有乜分別

請問點樣睇一段片係咪黃標o左?

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

係時候放去soloman 度
呢單野有得做，連年代向錢看都中招，係時候迫google記番住乜野dont be evil

有啲youtuber根本冇係個channel好高調咁撐黃都俾人黃標
好撚肯定係有人跟住之前巴打整果條黃list做嘢

comment量係咪因為有手足入去嘈交啊？

推～～～～